
Мне дали пожизненный срок, а это значит, что точно
Не возможен соскок на волю условно-досрочный.
Теперь все бессмысленно, не будет амнистии
И даже наш президент не сможет меня спасти.
Злые псы стерегут дверь, слюной прожигая бетон
Думая, что я в их власти, не понимая при этом
Что они вместе со мной тоже здесь отбывают.
Ночью от тоски воют, днем лают
Побег невозможен, я пробовал неоднократно
Используя запрещенные спецсредства и спецпрепараты
Перетянув бинтами, насытив красным вату.
Мне по секрету сказали два пьяных медбрата
Это чудо, ты жив остался, комкая буквы губами
Головой кружа в ритме вальса, как жить рабами?
Лети, моя душа лети
Пока томится тело взаперти
Лети, моя душа лети
Лети, моя душа лети
Пока томится тело взаперти
Лети, моя душа лети
В ноябре 76-го мне приговор огласили
Я закричал беспомощно, что было силы
Все улыбались радостно, мать потеряла сознание
Без права переписки и без свиданий.
Я подсчитывал свои годы как зубы выбитые
Угадывая, сколько еще лет мне шкуру выдудят.
Вдруг, в тишине многотонной, в душном молчании
Я услышал голос: «Это всего лишь начало».
Как выпускной экзамен, есть еще главный судья
Он не берет взяток и судить будет даже царя.
Там все получат свое и это страшнее страшного,
Как на пожаре – идти на огонь врукопашную.
А кто-то будет помилован и больше ни боли, ни слез
Не причинит ему никогда ни человек и ни пес.
Лети, моя душа лети
Пока томится тело взаперти
Лети, моя душа лети
Лети, моя душа лети
Пока томится тело взаперти
Лети, моя душа лети
